買mon一問

想買個>32吋既mon，平時淨係用嚟做下文書工作同埋睇片，有咩好推介,筆直$4000以下

Mac mini用

ew3270u 有usb-c 連 不過va ips 好似係ew3280u

唔該ching